暗戀。。。呢個男仔鍾意我嗎？

我最近新識左個男仔，識左大約4個月。最近一個月我地close左，了解多左，會一齊出去玩、睇戲、食飯。
我地好似做多左比較親密嘅野，佢一定會陪我做我想做嘅野、佢好鍾意同我一齊影相、我地平時搭地鐵，佢會輕輕扶住我條腰，仲企得好埋。我有試過餵佢食零食，佢無抗拒。我又有試探過佢鍾意咩女仔，我好似中左好多。
我就好鍾意呢個男仔，但唔知佢鍾唔鍾意我。各位認為點？呢個男仔對我有無feel? 我要點做先可以令佢最鍾意我多啲呢？
請指點。

野都扑埋啦呢個應該

直接表白

xX?

做咁多親密野
佢應該表左白啦 ？

仲未表白的話，一係怕羞 一係食家

如果佢未表白但暗示想一齊扑野 = 佢只想呃蝦條
貪你乾淨 食到就會離開你

利申：身邊唔少食家 佢地而家食女係會比人有一個拍拖嘅感覺（錯覺） 但唔表白
個女仔見咁親密順水推舟扑左野就會變若即若離 然後慢慢Fade out

呢種狩獵令條女沉哂船 食家會好有成就感

咁就食左無手尾啦 條女仲會晚晚胡思亂想做乜條仔唔理佢 （其實只係比人𡁻完鬆）

食家同毒撚怕羞仔最大分別係
食家好易對女仔有小動作，例如掂手摸頭攬腰果啲
但毒撚怕羞會比較小心 唔會隨便亂摸

點解唔直接d問佢鍾意咩男仔

友b-0-

最大分別唔係個樣咩

咁樣太明顯。。。。

屌== 次次都改埋d on9 名

可能佢都等緊時間同機會呢
你主動啲比暗示佢囉

例如聽日約下佢咁

究竟做食家好定毒撚好

但係做食家好似着數好多

下次你地一齊去廁所果時
趁佢屙緊尿同佢講d曖昧說話
睇下佢下面有無反應就知啦

利申試過係work

唔係

乾淨食得落 食家就會去馬 唔駛好靚 但求就手

扶腰做多左啦

其實掂手這下係一個社會實驗
可以估到個個人既感情經歷
我聽人講過 其實幾好玩

加漏連牛

願聞其詳

問啦，問完就鐘意㗎啦

如果女仔伸隻手出嚟 男仔突然捉住佢隻手 可以感受到女仔既感覺
A0/A1 係會好震 冰冷
如果感情好豐富 拍過好多次拖 當突然捉住對手 就會冇乜感覺

Hi 表弟 ‎

唔會啦，女人有好感會受
仲好enjoy